會員“魯班七號”（＃132525）正是被banned 會員大英帝國（P牌）真身 ? (2)

會員“魯班七號”（＃132525）正是被banned 會員大英帝國（P牌）真身？

被banned 會員大英帝國（P牌），又名將軍澳天晉（因其自爆自己住係或擁有天晉3B 而聞名），曾經以其on9 小學雞作風聞名，係五毛界闖出一片天。

當中又以改wiki 五毛定義，瘋狂洗版，copy & paste 大法，同利用大英解密法依d出位方法令佢五毛嘅名聲發揚光大，印象深刻
而最後依d行為當然令到佢俾admin ban鳩咗 or 禁言
（大家千祈唔好學佢咁on9呀)

不過，似乎佢又不甘寂寞，疑似用佢嘅真身「魯班七號」將大英帝國依個被banned 會員嘅已故身影重影於我地眼前。

點解我地會知道呢？

有位心水清既手足，做左個詳盡兼具科學理論性既推測po。睇完之後，我相信連“大英哥”呢條狡猾的五毛狗亦將會百詞莫辯

link在樓下

圖文並茂

手足詳細解構魯班七號之潛行大英

以下topic同本文相似，但內容極之詳盡

會員 魯班七號 （#132525) = 被banned 會員大英帝國 （P牌）？？？

老鳳全力支持手足

push

#HKisGB

()#117 魯班七號 #132525 話人"深潛", 但呢度你又無出現之下唔承認自己深潛, 呢度你又雙重標準人格分裂

隻解密賤畜去咗你果籽個post

去對付佢

()#117 魯班七號 #132525 話人"深潛", 但你() #602 就聲稱"秒秒上連登咩，你都唔會啦", 呢度你又雙重標準

條友老屈話人無理據屈佢雙重標準, 點知就被我掘返晒出嚟佢之前點雙重標準法

舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版